如何爭取優惠?

近日考慮要不要升級手機電訊服務計劃，找朋友討論一下
發現大家同一個電訊服務商，一樣的數據容量，一樣開了數據副卡，但是他比我更便宜
他是基本費用外，就不用附加其他費用

然後我就停止了升級計劃的念頭，開始思考為何會這樣？
究竟有什麼技巧可以跟電訊服務商討價還價？

send cut form / 轉台

轉台最抵
一係等到最後一個月約先
當然留意forum睇下其他人出到咩plan先去問佢

不停轉名/轉台

新客尊貴過皇帝舊客賤過地底泥是常識吧

其實舊客你有耐性或者多做功課一樣R到抵野
雖則轉台可能平多DD

轉名應該最平，寬頻同電話都適用
可以問下D古惑街霸